今日佢地一定咬住手指狗同電梯狗件事唔放

今朝食同老母食早餐，佢話琴晚有警察斷左隻手指喎，本身第一句想應佢抵死，但係醒起起身見到有個post有哂相係黑警插眼先，即刻開出黎比老母睇，仲要大大聲咁講：唔係喎！我上網睇係個警察想挖佢隻眼先比人咬架喎！隔離個呀叔都伸左個頭過黎望一望，再細細聲同佢老婆講。

已經預計到今日黑警page甚至一班藍絲page將會無限放大呢兩件事，始終今次唔同前幾日啲黑警啲𠝹手相咖哩雞相咁一睇就遇左比人笑，啲淺藍淺黃未必咁易接觸到事實嘅全部，所以想大家準備一下，統一放哂啲證據出黎出黎，將真相傳出去。

『還原甩手指真相』快睇！

極重要!!!!!![正視聽]唔該大家唔好再屈義士主動咬斷隻狗嘅手指

至於電梯狗今朝睇過好似得一條佢追住人打嘅片(成日睇到一半又忍唔住睇埋佢比圍個段)，如果大家有多啲亦都可以放出黎。

呢個有被打落電梯嘅前一段

同時亦都可以講下黑警係九點幾十點最多人食完飯準備走嘅時候衝入商場，嚇親幾多無辜嘅市民，同啲淺黃淺藍講，你諗下你好地地係商場入面呀同個乖仔乖孫食完飯，無啦啦成隊軍隊衝入黎見到你個乖孫係後生仔就打，無陰公呀。

大家又多啲相都要send出黎準備send哂比啲老豆老母

我媽話: 俾人插眼何止咬佢手指呀？手我都咬甩佢！

勇武勇武

我要佢地成為過街老鼠

文宣文宣

仲有拗斷義士隻手呀屌

屌sor 開post個下淨係諗點反擊 漏左呢單
push

推呀 文宣組上呀

唔知浩園有冇位放手指

係要燒到埋身啲以為唔關事嘅香港人先會關心

而家已經係

up

佢地唔係暴徒，佢地係保護普通香港市民既良好公民

有片有真相

就同佢地講依兩件

3件
唔好唔記得拗斷手腕呢單

啱啱俾咗啲片比啲師奶同事，睇完話以為示威係暴民，唔怪得俾人咬手指，話佢又刮眼隻手放得衰無得怨人，仲有拗手條片，話拉人就拉人拗手做乜
証明啲片真係有用

岩岩都有同啲同事講，好人好者邊到夠力咬斷你隻手指，梗係生命有威脅先爆到出黎

又幫我地補血

push